其實1% low同0.1% low點解？

睇完d解釋都係有d 1999

有無巴打講解下？